點解宜家啲員工流失率咁高

上星期先farewell完，今個月又一個
淨係farewell都食到窮

正常，人工低

人工太低

公司閪